大佬呀，我知物資可能夠，對住死物就唔好浪費支酒啦

紅隧
倒汽油入去，然後萬綠叢中一點紅未得囉

利申唔支持暴力